有冇人覺得自己同身邊既人connect唔到...

如題
Social 又成日尷尷尬尬咁
有次同fd去食飯 佢又自己帶左啲朋友
後來我個fd話：阿邊個問我你係咪唔鐘意講嘢...
飲茶成枱人我又剩係識我個fd 佢又同其他人傾計 點撘嗲
今年聖誕節自己一個人on99飲酒
出街個個都有伴
唉

玩開rap、hiphop係好難connect社會上嘅所謂“正常人”

所以唔使理其他人，做自己、keep it real就夠，使撚理你點睇

唔知啦 我同中同啲關係又ok喎

K